有冇人睇睇下po畫面會變濛

4.1連囝玩野?

RIP

唔好打咁多飛機

連囝

正想問